有冇人做過智商測試

呢個世界好鍾意用聰明同蠢去評價人哋
但其實大家係用乜嘢標準去區分兩者？
之前身邊朋友讚我幾聰明 但係自己又唔覺得有咩特徵/行為會令人咁諗，於是就真係想試下智力測試睇吓自己係咩料，算係一種自我評估咁
有冇巴絲試過？分享下
P.s
讀理科，成日溫書溫到轉晒牛角尖就會開始諗自己其實係咪唔夠聰明先讀到咁辛苦，好想知自己嘅能力去到邊

能力高責任大
能力低會自卑

唔知好過知

巴打係到？